（1Q題）毒撚要係追女神之前做咩野？

同成語有關

答案一定好好笑

答案係

陳國邦吖嘛

招兵買馬 ez

答案係!!陳國邦(李斯)

因為毒撚追女神啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

錯，要係追之前，而且對象係個毒撚做咩野